親中嘅杜特爾特都有人吹奏

有咩問題

咁都叫吹奏？
咁港獨之父陳浩天呢？
當年連登群雄起義，選佢做香港國總統